有冇人想同幼稚園同學相認？

好耐之前舊登玩過一次，搵唔到
今次再試下
我 荃灣浸信會幼稚園，上午校，2003畢業 正常今年year 3

無人想

No

做乜鳩
又要扮假膠又要粉字講自己今年year3
同facebook打完段野最後#曲線要講明 d人有咩分別

冇野啦 自膠

Same

都係住荃灣

聖詩德望

路德會沙倫堂 02畢業

聖士提反堂 2003年畢業

係咪聖安多尼小學附近
今年20？
兩年前搵返一對孖仔幼稚園同學
而家一齊緊半年多d
會唔會真係同學

靈恩學校 今年大約18歲，高真班

同校嚇死
今年year1

粉嶺神召會 2003年畢業
想搵返姓洪個對孖仔

幼稚園同學真心難再相遇,當時自己太細個無任何聯絡方法,家長之間都唔會熟到留聯絡比對方
同年齡,但畢業後十幾廿年既成長已經各行各路
都有d興趣想知佢地而家點,試下留先

突然覺得自己好老 咁多2000年後幼稚園畢業

元朗有撚三育

元朗三育幼稚園

新界元朗青山道265號

我屌你老母，咁撚串

鳳溪2003

香港基督教女青年會彩雲幼稚園
97年出世，有冇人相認

今年係20啊 係果間
同班真係有對孖仔 好似A班
唔係真係相認到下話

無錯啦咁

02藍田聖匠

舊登好似 有Google form 有excel表 列晒 邊個讀邊間

石離 聖伯德幼稚園 執左
98年出世

太陽島英文幼稚園 （葵興）
05年畢業

靈恩幼稚園 95年出世
無記錯應該2001畢業

好多細路仔喺呢個post

深水埗浸信會幼稚園（依加唔知搬左定執左）
上午校 01年畢業

下午校先岩

大埔商會張學明幼稚園(將軍澳)
2001入學
鐘志威我係你女朋友仔啊

師兄

01年藍田啟思畢業
95出世
想搵返當年坐隔離日日拖手嘅女仔

荃灣啟思
記得有個女同學姓希
有個叫高俊晴 係女仔黎 住過愉景新城
唔記得邊年畢業 96年出世

約瑟幼稚園

嘉德麗中英文幼稚園

交配po

雅各英文幼稚園（順利） 99定00畢業 。今年23歲

咁細個

有冇春田花花既朋友？ 2010年畢業

幼稚園同學都係同一個屋苑 但好多見面都唔say個hi

校友 識唔識隻on9嘅肥豬

佢講嘢好低b架

元朗寶城幼稚園
執左 而家係安老院

約克幼稚園

救世軍富強
02畢業

九龍塘耀中 2005畢業

我讀個間執左啦

師兄
舊年畢業

相認 仲要好似同年
早排好似上左新聞

係咪置樂花園嗰間
我94 應該係00年畢業

崇仁幼稚園 （已執粒）

興民 03年畢業

荃灣商會豬昌幼稚園

太平幼稚園 85年畢業

咪係lo 9成都00後

我下午高b 我男朋友係高a 巴打呢

培道小學幼稚園

邊年

同你一樣
你俾邊個教？
我記得我嗰陣個miss係個肥妹
好似姓鄭

咁你今年幾歲

同學仔

小西灣迦南 95出世
我記得班上面有對孖妹

想問你讀果陣嚴副校係咪已經響度教緊?

同校？！？華心果到？

我都係神召會 不過好似係2000年畢業
想相認返當年昆9左我張數碼暴龍靚靚貼紙既同學 然後講聲我屌你老母呀

觀塘浸信會幼稚園 02年畢業 求相認

我2009升中 係咪姐係03幼稚園畢業

我仲以為係恩光幼稚園

其實係邊間

荃灣 全完堂幼稚園 上晝班 04年畢業
記得有個同學仔同我 同年同月同日生

九龍塘伽南

維多利亞幼稚園

佛教智林英文幼稚園 03年畢業
殺左校好耐
想搵返李耀星，以前成日同你拖手
唔知你高過我未呢？

求比個contact
我地企埋一邊confirm下先

深水埗 基愛堂 下午班02年畢業

救世軍富強幼稚園 2000年畢業

對孖妹係咪姓袁

杏花村 聖道明

美景幼稚園2000年最後一屆

想搵翻同學 重有 王老師

查理斯

協和幼稚園 03年畢業

已經相認 可惜當年女朋友仔宜家勁嫌棄我
利申 曾經覺得重遇係緣分 話曬15年黎都有掛住同埋後悔 原來係天注定要我夢想幻滅

我係00-01 畢業

元朗肖珍上午班 03年畢業
記得有本記念冊寫曬名但我唔見左

康傑中英文幼稚園（小西灣富怡）
2003畢業
早兩年返去睇已經變咗另一間幼稚園

培真 ?

04年藍田啟思畢業
98出世

大窩口富強幼稚園

好想同當年男朋友仔相認翻
同佢小學就唔同一間

TG lilyngg

置樂約瑟揮手，我95

03已經小學畢業

乜撚野男朋友仔,女朋友仔
我係咪睇錯,幼稚園都拍拖?

基真幼稚園有無

加南 16畢業

好慘 莫講話同學 附近既都冇

嘩 我都係荃浸畢業
不過同你唔同屆 hi 師妹

富怡？嗌聲師兄先

我都係04年藍田啟思畢業
98年出世

係 裝修都唔同哂

聖約望英文幼稚園
9龍塘

我94

荃灣旭輝
03年grad

我都係呢間
BTW執左

油麻地便以利幼稚園 05年畢業 特別想搵當年同我一齊開生日會個女仔 幅相仲有keep住

邊間？

荃灣商會鐘來幼稚園

筲箕灣培元

我都係觀塘浸信會 不過99年畢業

[member]水手校服既師弟
我記得我k3先轉水手校服
前2年都係紅格仔裙[member]

可立
早你一年

早兩年

03年畢業點樣00後

Hi

變左間國際學校joyful

油麻地聖恩幼稚園 2000年畢業 已執

<!--start right--> 無計錯係00畢業 <!--end right-->

第一城中英文幼稚園
已執～～ 我92出世呀

九龍聖士提反幼稚園
（已執）

元朗真光
97年出世

九龍塘耀中

春田花花幼稚園

20年前浸信會的一位女同學
我想同你講聲對唔住
我唔係有心想摸你下面
果陣我細路仔唔識世界

元朗水邊圍智泉 執左
好似91年畢業 唔多記得

蘿莉控
冇毛既感覺係點？

我女朋友02畢業 畢業係唔係唱 給我吃 給我穿 我的主耶穌

一入黎就見到自己果間

香港互勵會聖家諾幼稚園 02畢業 賴老師嗰班

保良局李徐松聲紀念幼稚園
好似係02年畢業

我記得有個老師 關主任

我仲記得個女仔臉圓圓眼大大
我伸隻手入佢底褲仔到剿
諗翻都覺得自己癲

咁耐都唔見紅磡區嘅人
聖提多中英文幼稚園
98年畢業
一直都想搵返最後一年
坐我身邊
一齊拖手返學放學個女仔

師弟

維多利亞幼稚園 維園對面果間
98年畢業

陳潘佩清幼稚園 2002
認撚埋小學 東莞學校

元朗聖恩

觀塘循道

相認

景林村
東華力勤

點解冇南區撚嘅
有冇鴨脷洲邨幼兒園嘅同學仔

聯和墟 警局對面個間

九龍塘約克 hello
我個屆既小朋友有陳子晴 ，Jacky ，日本仔同學 仲有年年考第一既Florence

呢個都相認到 我會好驚訝

深水埗 基隆街 己經消失多年既幼稚園
連名我都唔記得了

翠林邨浸信會有冇
唔洗同一界 我諗呢到揾同校都難

幼稚園已經傾電話咁癲？

石硤尾神召會 (已執)
02年畢業

04畢業

冇

我都係 都係97

彩雲甘霖 97

聖公會聖馬提亞堂幼兒園，98年出世

有好幾間喎 你邊屆邊間

蝴蝶邨何福堂幼稚園
1997 畢業

same 但係好似冇孖妹

保良局易澤峯
記得細個學幼稚園個名學到我仆街

95出世

我05 師兄

保良局李徐松聲紀念幼稚園
土瓜灣 99岀世
記得有條女叫鍾美麗

係 你講起我都記得姓關

有冇宣美幼稚園 95年

九龍灣小天使幼稚園
98

有冇奧斯卡中英文
執之前果年

聖母潔心會黃大仙幼兒中心
好想見番住青衣果個朋友

三水幼稚園 執左好耐

根德園幼稚園 1999年畢業

九龍塘啟思幼稚園 03畢業

係砵蘭街果間保護兒童會
唔記得叫百住乜撚野
00年畢業

西灣河 明我幼稚園上午校
應該05畢業，高中低班都係A班

小天使幼稚園!
不過我2000年畢業

孖仔係咪姓邵？

Same

卓思英文幼稚園

小西灣？

豬昌

啓思小學附屬幼稚園 98年

你早我一屆

原來03年幼稚園畢業已經係大學生

我宣美 96年出世 我地有個十幾人fb gp

有冇聖恩撚

讀邊間小學？
我入咗隔離嗰間圓玄小學

沙田好時光幼稚園

幾多年出世

我仲記得個練習陣走火警 有個女仔以為真 乜都攬住哂黎走 比人笑

有無巴絲係銅鑼灣果間聖保祿幼稚園 95年出世

柴灣啓明 巴打邊年入學
我應該95-96年度

灣仔堂幼稚園 （98-00）
道慈佛社楊譚琬芳幼稚園 （00-01）（好似高A班）

我淨係記得學校名 老師同學冇曬印象

雅麗斯英文幼稚園

睇左幾版，連登仔真係痴線
幼稚園已經拍拖傾電話剿西
我廿幾歲人都未做過呢啲

九龍塘青揚幼稚園（執左）
2002年畢業，舊登見到有同學，係到相認please

小西灣揮手 2003

你都係03？
名都轉埋 好似叫迦x

好撚多中學生係度

Same 1997年畢業

1996年出世

相認
Who are u

有咩好相認，由幼稚園到中學都係同一班友，悶到抽根

天后中英文幼稚園 拆左個間 2001畢業

其實有咩問題 puppy love好出奇咩?
當時屋企 老師都知我地成日癡埋一齊

98年出世？

2000

97

可瑞我仲記得同學仔啲名

太陽島英文幼稚園 葵興果間
唔記得幾年畢業

有冇90年出世 鴨脷洲可仁幼稚園

88既內明幼稚園（秀茂坪）

我應該01年

03年觀塘基法畢業

傳銷....

路德會沙崙堂 (樂華) 2000年畢業
想搵返個叫劉倩桐嘅同學, 我係冬菇頭包包面嗰個女仔呀
你可能唔記得我但你睇返低班聖誕聯歡張相應該就知我係邊個, 我企你隔離架
嗰陣你升高班就轉咗校
聽我屋企人講你要搬去將軍澳所以要轉 我唔開心咗好耐
然後我成個高班都冇再識過其他好朋友, 自摺

喺FB搵過好多同名嘅人但都冇個係

南區撚
我都係鴨脷洲既幼稚園畢業
不過我嗰間執左

玫瑰崗
98年出世
記得好似係03／04畢業

係 諗住佢地係話grad 原來係出世
原來lihkg真係多小學雞

中同,大學都唔想
只會同岩台,岩性趣/事業既人來往

可真 98出世

lm

青衣天主教聖多默 2003畢業 今年year 3

呢個post好多97後

九龍塘史丹福幼稚園

師兄
利申: 95年

97年畢業 下午校

翠竹
嘉寶中英文幼稚園
2000年畢業

原本我都想講低邊間學校幾時畢業
但見個個都咁後生我都係出返去算

屯門奧斯卡

利申96出世 02畢業好似

點解咁多版都冇聖三一
96年出世

01

李鄭屋聖公會 2015畢業

我嗰間幼稚園都仲未有...
係咪得我一個變左做毒撚

痴撚線 嗰嗰00後畢業

上午定下午班

我都係 粉嶺中心個間？

又一村學校 2002年畢業

德雅 95年出世

花園大廈浸信會幼稚園 年份唔記得咗
但記得個名

麥梓謙同學
我仲好記得你張印左我地兩個合照既聖誕卡

九龍塘金巴倫
01定02畢業?今年22 大學fresh grad

聖母無玷聖心幼稚園
95出世

萊恩英文幼稚園 新元朗中心停車場個間
2000年畢業

九龍塘約克
2000年畢業

同年嘅同學仔

沙田靈光幼兒園
02年畢業

有冇坑口南豐綠茵

99 same

德雅 97年
本畢業冊仲係到
好懷念呀

同學

粉嶺 佛教慧光幼稚園 2005年畢業
應該今年dse既

維園對面 銅鑼灣維多利亞幼稚園 2002年畢業
成日遲到 又冇參加謝師宴 想睇下嗰陣時嘅同學仔而家點樣
今年21

有無海怡既相認

九龍塘國際英文幼稚園 2000畢業

麗閣？

綠茵英文幼稚園(馬鞍山)
03畢業

同校!!但我大你好多年

我99

有冇03畢業 神召會保羅堂幼稚園

01年藍田聖匠

同校

海怡半島萊恩英文幼稚園
好似96年入學
nursery之後就轉左學校

麗城個間？？

03畢業

粉嶺 好似已經執左

葵興太陽島 上午班 02畢業

03

元朗嘉琳上午班95年出世
而家變左喜尚加喜

巴打邊年grad? 我03

東華三院徐展堂幼稚園 99年畢業

深水埗新里程幼稚園 00年畢業
好多年前執左定搬左........

有冇新蒲崗禮賢會
2001年畢業

呢排諗起嗰陣時個best fd 記得好多年前係街撞到過佢一次就冇再見過 可能係大家已經唔認得對方

有，基督教宣道會海怡幼兒中心？

我由幼兒班讀到低班半年就走左，如果唔係我應該04年畢業，我98年岀世

有咩出奇 超過一半90後都係00年grad架啦

2016粉嶺安基斯

04 啟思

聖提多中英文幼稚園
唔記得係99定00年畢業，上午校

我都99 係德富唱聖誕歌

黃大仙竹圖北邨可德
96年出世
唔求同年，只求校友

葵涌浸信會下午校
95年

我果幾個幼稚園同學就係我而家啲兄弟

其實樓主應該係想講自己今年f.3 但只有3 yrs嘅智商

深水埗浸信會幼稚園

02年GRAD

中學嗰陣同左個幼稚園同學熟
到依家grad左都仲frd緊

已經唔記得自己讀咩班

其實我對間野已經冇乜印象

華心?

引用上邊位巴打留言
「睇左幾版，連登仔真係痴線
幼稚園已經拍拖傾電話剿西
我廿幾歲人都未做過呢啲」 你自己話痴唔痴線

其實都明明地既,兩個成日痴埋一齊呀嗎
不過點都好,講到尾咁細個根本未知道咩係愛情,都只係類似中意同對方一齊玩
點都唔應該真係叫「拍拖」
如果唔係成日討論既「中學生應否談戀愛」就會變成-->「幼稚園生應否談戀愛」早熟到咁真係唔係一件好事

仆街,相認失敗,14頁唔好話同屆,一樣係呢間都無

我係你師兄喎93年出世

我2003小學畢業 覺得自己好老

同年我都讀過半年到

同學校？

石蘺聖伯德英文幼稚園 93年出世
黃欣欣同學自從當年你畀左你塊閪我睇
之後我就冇再睇過其他女人個閪啦

痴撚線公司 報驚

樓上cp

同孖仔一齊
雙子丼

冇撚事既，10歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任

其實係廣東話裡面 女朋友仔 男朋友仔 本身[仔]呢個字有puppy love意思, 好少會用係成人拍拖上面
puppy love都有你講嘅意思, 所以我先會咁樣覆
而且我回覆個個無提及有性行為
有誤會就唔好意思

藍田匯景啟思

求相認

保良局九龍城幼稚園 00定01年畢業

九龍城迦南

徐主任

已執嘅慈雲山何華閣,
97出世03畢業

呢樣最重要 上邊好撚癲,又望人隻西又剿西
btw 可能我幼稚園已經太耐,已經唔記得晒d野了,都唔知有無女朋友仔
只知道有次比老豆逼去剷左個光頭,比人圍住來笑
仲有女仔話：咦，你無頭髮既，我唔同你玩 ...

好彩老豆係我讀幼稚園之前已經幫我剷光
讀幼稚園個陣已經有靚仔頭髮
但係其實我當年都有同佢傾電話

你地老姐
20 21歲上連登有幾出奇

可能真係年代唔同,係上小學前,電話呢樣野從來唔關自己事
老豆老母有自己手機,我又無,屋企電話響又唔輪到我聽
傾電話對我來講係上到小學先有既活動,仲要一開頭傾電話既目的係問功課多
仲好記得打去人地屋企,然後扮到好乖好斯文既聲：喂，我想搵ｘｘｘ同學～

我發現我老豆好中意逼我剷光頭,玩鳩我

雖然可以 但當年都好少傾
因為自己怕醜
但係我小學打比其他同學都係同你一樣
試過有一次唔知係打錯number定點
人地以為我玩電話 跟住勁惡鬧我
跟住我就唔鐘意講電話

保良局戴蘇小韞 93年出世
認得熊仔頭個阿bie係同學

Same year 同校

2003年畢業
上水龍豐比諾

Here

我今年23 師弟hi

我係03畢業

升左邊間小學

04先啱

原來鴨脷洲咁多幼稚園架
我西區婦女福利會鴨脷洲邨幼兒園 95

有無馬鞍山靈糧 02年畢業

南區撚
香港仔占美 90出世

聖公會聖路加堂

有預感會好撚多中學雞入嚟

麗池幼稚園 1999/2000年畢業

柴灣 啟明
我都應該係95-96年入學

B班郭老師

可仁幼稚園？
1997年畢業

屯門道光中英文幼稚園，好似係，如果冇記錯，係湖景湖光樓下，我94年出世，97 年入k1

邊間聖恩

咁多元朗 唔知會唔會有小/中學同學呢

點解我嗰間連其他地區嘅分校都可以冇出現過？

嘩嘩又多一個相認

同你一樣。。

洪水橋 晶晶中英文幼稚園 01年畢業

係畢業嗰日，有個女同學錫咗我一啖
之後聽佢講會搬去唔知邊，佢就俾阿媽拖走咗

其實重好想同你講，你嗰陣冬菇頭好得意

有冇小西灣東華三院方樹福堂幼稚園

嘉心幼稚園（ 石蔭）
1993 畢業

九龍塘青揚幼稚園
1992出世

我都係根德園 你幾多年畢業？

2001

相認下先

唔係叫沙田中英文幼稚園咩
細你一年

我根德園95年出世

有冇美雅幼稚園嘅同學
03畢業

99年土瓜灣牧愛

青衣商會石蔭幼稚園

荃灣麗城啟思幼稚園
97仔

屌 我已經唔記得
做個朋友

有無天水圍撚 ？

我97年hi

我已經冇乜幼稚園記憶
淨係記得成日帶數碼暴龍公仔返學玩

南昌幼稚園 97年有無

去樹屋玩 仲有三輪單車

可以呀
留個tg?

聖光中英文幼稚園

btw 原來全名係
第一城中英文幼稚園暨幼兒中心
Anglo-Chinese Kindergarten & Nursery

你啱

唔知咩堂 成班喺到睇迪士尼

我係第一城嗰間 04畢業

屯門高德根 96

你留呀 我加你
等我仲以為係我錯

應該就係喇
留個tg

屯門天后 00年畢業 有冇？

一直都想揾翻以前係澳門讀書既朋友，以前細個係澳門讀書，全班一齊由幼稚園升上小學，2001年係澳門坊眾學校走，去左香港讀書。 個陣一年班，仲記得全級得7個人，得一個係女仔。希望會揾得翻啦，我仲keep住張全班相架

相認就加tg

基督教服務處大坑東幼兒園
91年出世

柴灣明愛幼稚園98年畢業

應該好難搵到啦 間野都摺左好多年

成九定十頁終於有

係咪聖公會慈光堂聖匠幼稚園 ？廣田個間？
我都係03畢業 97年出世

我都係喎

堅離地城 聖雅 執左嘅
讀到02年轉左校
中B班 想搵番個陣同我好friend嘅肥妹仔
同埋日日午睡係我隔離係薯片個miss 最記得你成日搞到我訓唔到覺

幾年?

我都係聖恩，但唔記得邊年了

岩岩幼稚園畢業
唔洗相認

屯門湖畔樓樓下 仁愛堂改咗名幼稚園
利申 97

00藍田聖匠

我00畢業

置富伽南幼稚園（已結業）
01年畢業
如果相認到同學仔你地仲有冇果張畢業大合照啊 我想keep一張

我好似係02

荃威幼稚園 94年 應該00畢業

同級同學

99/00畢業

范賀渭清紀念幼稚園

有冇葵涌浸信會？

崇真會美善幼稚園 寶林 寶徳樓樓下

民生書院幼稚園 2000畢業

碧湖個間執左變左m記 粉嶺中心個間仲係度

95年出世既

我都係呀不過我96

同校 95年 01畢業

我係02畢業呀 仲有無人相認下

我係C班金老師
你個郭老師係咪好惡個個？
之前一直都好想搵下啲幼稚園同學仔睇下佢地近況點，有啲我仲記得佢地個名

屯門日麗 96
已經執左好多年
有幾個同學想搵但係搵唔返

有冇同屆呀 間幼稚園執左粒😔

淘大花園聖德肋撒幼稚園
99 grad....

有，青衣美景幼兒園，2000畢業

約克 好似02畢業 對幼稚園無咩記憶

我係我係 王老師係我k3班主任，相認

仁愛堂彭鴻樟幼稚園

佳寶

李徐松聲 2002年畢業

北角聖彼得堂
98年出世

有呀，95年嗰班

青衣長安基博幼稚園
己執左？

其實有

終於見到有萊恩
可惜我係加州花園果間

應該無人讀深井果間柏基國際幼稚園同萊恩英文幼稚園

我剩係記得幾個同學
Karen Michelle Andrew
有冇你個名

00年畢業

喂喂喂 係咪94年出世
好興奮 係咪真係相認到

Same
00年畢業
想揾返一個幼稚園好朋友

但我大你十年 94年畢業

一樣

我去左天水圍讀

麗城聖文嘉
03年畢業

我地應該同屆喎 你係95出世?
上面一係師兄 一係師弟冇同屆

我95

屌 終於見到
Btw 唔係長發敬發樓下面咩

有無元朗大江埔？

96年 下午校

宏恩

粉嶺好時光/粉嶺五常法
03年畢業97年出世
鄭智仁我係你以前既女朋友仔

喂 有啊 終於搵到 我有講到 你97？

甘霖幼稚園
91出世
求相認

邊屆

係啊 我96年出世

男女朋友仔已經痴撚線,仲要到今時今日仲記得埋人地個名..
仆街我任何一個幼稚園同學既名都唔會記得

telegram btw你係咪94出世？

筲箕灣崇真
96年出世
機會好微

喂hello 我係2003畢業 你呢喂
你講日本仔我有啲印象

其實之前讀中學個時識左個同屆嘅幼稚園同學
好似好多校友咁 可以開個group

一個post釣晒d細路仔

天后？

冇南豐綠茵

btw, 上個禮拜同阿媽出去食嘢竟然見返幼稚園個reception阿姨 我老母同佢都互相認得仲打招呼(我已經唔記得咗話唒過咗十幾年) 生命真係好奇妙

係咪拆左個間？

睇左咁多頁都無
東華三院馬陳景霞幼稚園

睇黎冇人係大埔寶兒到讀

係街成日撞到 但佢認唔到我

我都係喎 不過我99年出世

北角衛理堂
97 年出世

我都係 但係03畢業
好彩我嗰陣住功樂道 唔係嘅話行上去行到仆街

本身我都唔記得幾多年畢業 淨係記得沙士嗰年

有無保良局葵盛
04

下拆左？ 大興個間喎？
佢正校同分校好似痴埋一齊

利申 93年

仲未有我個間

有冇天水圍撚

係咩天后廟道個間

是同學嗎？我記得班主任應該係miss Kwok

唔撚係掛
終於出現了
Btw 你9幾年?

保良局李徐松聲紀念幼稚園
04年畢業

你應該細過我 03年我讀緊小學
我個日本人同學叫久保田xx

灣景呀

荃灣嗰間係咪姐係灣景嗰間

99年馬鞍山耀榮

正校係興泰樓樓下個間 而家好似變左係安老院舍
你讀個間以前係分校 係中學對面嘛
94年 但遲人入學一年

我屯門區

唔啦好多都唔記得啦
連校門係咩樣點去都唔記得
直情連自己讀咩班都唔記得

長沙灣宣道會雷蔡群樂
唔記得02定03 grad
而家升final year 啦

你係93年畢業定93年出世？

93年出世

大埔 中華基督教會

記唔記得朝早俾5蚊學校可以買支裝麥精飲

堅尼地城 卓基幼稚園，舊址搬左去對面街，大確就讀年份90-93年

完全冇印象
淨係記得成日飲濃縮橙汁
開過生日會
去旅行玩過拔河
點解你咁好記性

除左飲麥精 我其他都零印象 老師同學啲樣都唔記得 仲有件運動衫 黃色毛巾質料

東華三院香港仔幼稚園
02年畢業
不過依家間幼稚園已經改左名

依個post俾我感覺到大家大確幾歲

我97 你對幼稚園都好深下哈哈
咁唔係了 我個個4個字

btw估唔到都搵到幾個同校
究竟有無03年約克

占美 96出世

係 仲要係揸袖
但校裙幾靚嫁

同校 不過早你好幾年

我都係97喎

追哂post都無同一間
保良局易桂芳幼稚園 下午校
98出世

鑽石山聖文德，不過執左好耐

伊斯蘭博愛幼稚園 95年出世
想搵返低班個時一位姓曾女同學
好似低班個年搬左屋去屯門
btw 求相應

同你一樣02畢業 但係無記憶

終於搵到95出世

99年

幾大

會唔會咁岩同年畢業

唔識分長發/長安
你邊年畢業？

海怡個間？

神召會港澳區議會欣明幼稚園
應該係01年畢業

個個00後畢業

98年 已執唔記得咩名
係大埔德雅苑樓下

唔記得啦 94年出世

我中學撞返三個 有個我直情f1果陣認得佢嗌得出佢個名

有無基光校友

不過我已經乜都唔記得哂
淨係記得k1第一日入學已經喊住唔想返學

沈香林對面 正校唔係興盛樓咩?

我01年畢業

係咪德雅苑樓下嗰間

雖係無領 但係格仔裙

Sor 自膠左 岩岩睇返個本畢業紀念冊 原來拆左個間先係分校

仲未有

仲要公主袖

差一年
我地有冇校服架？我已經唔記得

03年幼稚園畢業

我93年畢業

竟然有聖匠

92出生 98幼稚園畢業

以為得粉嶺中心有 93出世 粉中果間

我係靈恩師兄

90出世 應該96畢業

巴打你讀時係咪仲係好肥個個miss
對幼稚園印象係咁多

搬走左幾年 唔講都唔知執左間 巴打94年畢業?

係阿 好正

94年出世的絲打

我剩係記得幼稚園門口養龜

師兄 我係04年畢業

聖公會聖西門良景幼兒中心
96年 02年畢業
想睇下大家大個左變成點

好似有 太耐歷史

我04

太陽島英文幼稚園 葵涌分校
我98年出世 05年畢業應該
好掛住d同學仔 我記得好多蝻
仲有羅老師 鄭老師

想搵小學同學

姓洪無印象 姓潘就有

我都係05 不過葵涌分校

我都唔係幾記得 淨係記得好角落 側邊就係山邊斜波
有時出外活動都係去側邊個鐵路博物館

97 茵怡幼稚園

有冇鑽石山靈糧 04grad

巴打同屆同年😍

same 邊年?

我都係97年仲記得放學要唱歌 叮噹叮噹放學鐘聲響

青楊

凰溪幼稚園好似未出現過

屯門 保良局田家炳兆康幼稚園
97 出世
果時參加過鼓隊同芭蕾舞

九龍聖士提反 深水埗個間
好似已經摺左 04畢業

有個老師姓雷

觀塘浸信會幼稚園
98 年畢業應該
話劇表演有條女扮金魚
好正 揸佢個胸
校巴又成日強吻格離個女仔
有次有個男仔想阻止我
我咬左佢塊面一下

勿相認

我讀柏基喎

咁多師兄

利申：00年入學

校友

98年出世
元朗信義會生命幼稚園
求同屈相認

終於有奧斯卡我早你兩年
不過執咗再開埋另一間lu....

仆街，完全同你一樣

屯門啟思幼稚園（大興花園）98年畢業
有無人都係 ？

以前暗戀一個女仔叫陳卓倫（好似係）
佢有個孖生阿妹 搵得返佢就好了

舊同學尋找器

我都係約克 應該98年畢業

冇我個間

新里程幼稚園？

我好似係00畢業 你97？
執咗啦

有冇樂富禮賢會幼稚園?

大興果間？

我識一個97出世既鄭智仁 唔知係唔係你講個個
佢係唔係有個細佬？

新界婦孺福利會梁省德中英文幼稚園 嘉盛苑分校
03畢業 上午校
求相認

一個幼稚園同學既名都記唔到
認撚咩

仁愛堂第二幼稚園 >仁愛堂葉德海幼稚園

屌
你地幼稚園畢業年份=我小學畢業

如果我話你聽我就係, 你會唔會揾我

咁我又喺邊度識你

唔記得讀過邊班了

旭輝

查理斯德恩中英文幼稚園 洪水橋入讀 但02年拆左去左元朗果間讀 03年畢業

我剩係記得大致上既佈局
有間屋仔，有得騎馬仔，電腦室
發生過咩事就唔記得了

我96 你呢？

便以利 01畢業 已經執左笠

好有印象個校章寫住PK

有無彩雲卓群中英文幼稚園
96年岀世 一直好想搵返個同我住同一座樓既女同學

同一棟都撞唔到咩

景林天主教幼稚園
96出世

有時候都會諗起佢地

咁多同學
99年畢業果屆，K3轉左校

十幾年之前係同一棟 但好耐無見可能搬左了

上環必列者市街嘅西區婦女福利會幼稚園 98年出世 有冇人相認

九龍塘st catherine 2003畢業

我都係01年畢業 下高愛班
原來已經執左

我讀過呢間一年
利申97年出世

唔玩tg

巴打第幾屆?

佛教智林英文幼稚園
92年出世

唔撚係掛 Ching你95年？
我唔係好記得我讀咩班等我搵番d手冊睇下先
好多年前聽講d老師好似過晒去斜對面間西太平洋幼稚園

原來我都係下高愛

屌 send左張無blur嘅出黎

幫你推下 烽烽

蘇生 你好

屌咁多人零幾年幼稚園畢業

你好你好

1995年出世 絲打呢

屌 e mail 有掛
唔留點相認呀

出現了 我都有簽名果本簿

可仁幼稚園 2001~2002畢業

你唔係姓張掛? 我記得以前同個姓張嘅同學好FD

唔係 其實我對你個名冇乜卬象

我讀左一年定兩年就轉左校
轉校果陣都94，95年....

鑽石山 錫安紀念幼稚園好似未出現過 93出世

聖貞德幼稚園男校
高班果陣全校唯有一條女入左黎讀我果班，我溝左之後就畢業

我98呀

我都係讀呢間架!

是咪同年畢業

我98出世架 我係嗰到讀咗1年 你呢?

大你一年 我細個住富怡花園 所以讀嗰間

哦 我細個住富欣架 不過好似前幾年結咗業.... 我仲諗住返去睇下